LIHKG機械鍵盤/電容軸集中討論區#13 請睇頭

以下由俾啲火我/點火石巴打提供

Q: 有冇介紹薄膜/機械手感鍵盤?
你入錯 post

Q: 想平平地買隻黎打機，應該買咩?
冇燈 - Leopold FC900R紅軸
有燈 - 求其是但，唔太建議
又或者入坑玩keyboard

Q: 點解唔好買 Razer Logi TT CM Storm Ducky Corsair?
- 唔抵
- 易壞
- 手感冇咁好
- 信者得救

Q: 咩係機械鍵盤
鍵盤略分為三種型式: 薄膜 / 機械 / 靜電容式

機械鍵盤其實係指每粒掣都以有金屬接點觸發按鍵的鍵盤
但普遍大家將薄膜鍵盤以外各種鍵盤 (包括靜電容) 都統稱做「機械鍵盤」

早期嘅電腦生產商都會將鍵盤當成電腦零件一部分連同電腦本身以高價一齊賣俾客人
機械鍵盤係最早出現嘅鍵盤款式,靜電容次之
兩者ge成本都相當高昂,設計亦複雜

但後來個人電腦生產商為咗降低成本,引入設計簡單而且平價ge薄膜鍵盤,逐漸取代"機械鍵盤"

近年由於電競興起,電競品牌利用機械鍵盤作為賣點,電腦玩家開始注重鍵盤手感,加上Cherry MX軸全球專利結束,大量廉價仿制品衝擊市場,於是"機械鍵盤"再次受到世人關注

Q: 機械鍵盤比薄膜鍵盤比較有咩好處?
機械鍵盤ge壽命相當長,手感比薄膜好,每粒掣ge手感亦非常一致,方便長期使用電腦ge人
機械鍵盤軸體亦有手感之分,直上直下ge有,打上去有段落感ge又有,好似打字機咁啪啪聲ge亦有
而且唔少機械鍵盤有N-Key Rollover,方便打機快速輸入,同同時按鍵

Q: 簡單黎講香港買有咩推介?
- Leopold FC900R / FC750R / FC980M / etc. any other
- Filco Majestouch 2 (青軸一定係Filco)
- Filco Convertible 2 / MINILA
- *RealForce / FC980C
- **HHKB

Q: 邊度試/買?
- 魔鬼SIR (請自行GOOGLE)
- LINKE

Q: 想入坑玩keyboard

Q: 有咩軸?
種類:
機械軸 - 選擇多，DIY board任砌唔嬲
Topre - 一個字: 正，有人當endgame，亦有人買幾隻輪流用
建議軸體:
主流: Cherry MX - 青紅茶[black]黑[/black]
非主流 Cherry MX - 綠 / 白 (Clear) / 奶 (White) / Linear灰 / Tactile灰 / etc.
非 Cherry (兼容菊花): Gateron / Zealios
新軸體 (有巴打推薦): Kailh Box Switches (唔好買錯普通垃圾凱華軸)
靜電容: Topre (其他都係垃圾) (唔建議 Novatouch / RealForce RGB)

Q: 機械軸有咩手感?
Linear - 線性，直上直落 (紅/黑)
Tactile Bump - 中間有個位會感覺到 (茶)
Clicky - 啪啪啪好撚爽 (亦較嘈，但係有人喺office用都冇人理) (青)

Q: 唔同用途點揀?
一句講晒: 自己試，以下只係建議:
打機 - 一般人話要用Linear，主流都係紅/黑，你話用茶 (Tactile) 都得，有人用青 (Clicky) 添
打字 - 好睇個人，可以試茶/白，想爽啲就青/綠，有人就鐘意用黑；不過最正一定係Topre

Q: 有咩 size?
- Full Size 104 / 104+4

- 87 又叫 TKL / 80%

- 60% (cut咗F-key同右邊堆嘢)

- 40% (字母+modifier only)

- numpad / TKP

* 註: 以上只係俾個 idea 大家，有啲 keyboard 嘅 layout 係會有細微改動

Q: 邊度買keycap?

massdrop
tb enjoypbt

Q: 想自組
留個名先

Q: 買到隻好鍵盤但係打字勁慢? 唔練下打字點對得住佢
學好打字手勢，仲有打字速度練習: 英文

呢個網有得同網上其他人比賽打字鬥快:

開POST TEMPLATE

香港首次機械鍵盤聚

多謝ricyuyc巴打提供嘅相 (大圖注意):
(以下為縮圖)

其他 source 嘅相:

買GMK之前要留意
1)今次GMK係開新模整，所以質素無得參考
2)又係用Custom顏色，成品同Render係有分別

呢Set GMK係好抵買，Base Kit已經可以Cover大部份Layout(包括Planck, Peronic, 40%)。

激光?

啲alpha又日文 又日文溝英文

打少左Laser，係GMK Laser

唔好買corsair razer logitech ducky roccat steelseries hyperx asus cougar等等嘅gaming keyboard

算啦，講到口臭

第一版打好似會有用少少

第二頁第一個回覆(#25)都可以quote返

D人咪又係照問

貼咗好過冇貼啦
有時會有人會問 想要隻好似g???除咗L有咩選擇 雖然重有好多人需要驗眼

買keycap送keyboard

logitech g413點睇

驗撚埋腦就對了

堪稱完美 我咁picky都搵唔到咩瑕疵

係某啲keycap個底有刺 但係係勁微細嘅

唔知點解之前block左佢，可能係假膠

買咗filco candy cherry+gmk miami night

唔知襯唔襯呢

想買TKL, 掙扎左好耐究竟fc750r 定係 filco好

自己落鋪頭試完鍾意邊隻買邊隻囉
btw Filco Convertible有無線 但係Leopold有Leopold

辣殺淘寶鍵盤開箱

青軸 打落去手感麻麻

換埋d鍵帽

發現屌你老母個「0」大隻得劑會壓住個「.」

成品

屌你老母勸唔聽就算

( Show Blocked User - 慘過番印度 )

你講個陣佢已經送緊貨

有無巴打有 HHKB 靚 Keycap 可以割愛
一直用緊 Type-S 無字 Keycap, 悶悶地, 想換

Hhkb隻原廠keycap手感一流

realforce有出topre keycap 不過好似好難買到

識玩一定係買隻hi pro 拆keycap 裝落去

係咪要兩隻hi-pro先夠

Hi-pro 日版108 (JIS) layout:
→拆隻1.75u right shift
Hi-pro 美版104 (ANSI) layout
→拆其他鍵帽

RF HiPro + Nissho

搵到嘅話幫我買埋

我無多餘時間搞呢 d ，只係想有無直接買黎換

起咗底
條友係呢度成隻小學雞咁
我哋似乎對佢太禮貌

你都已經有隻Corsair
已經知電競款係咩一回事
施主點解仲要行落去呢

無追之前的post
而家用緊cherry mx3800 青軸
因為夜晚用會嘈到屋企人 + 打字會累
所以想平平地換個紅軸
不過上面推介個Leopold FC900R ~$1100 對我黎講有D貴
有無平平地(around 7-800都 ok )，大家又覺得打字唔錯的紅軸keyboard推介下

利申 新手, 有咩得罪唔好屌得咁大力

900R 好似係$1000

唔介意細size可以玩660m，$900 係過左budget少少，不過好過用$800買件垃圾翻嚟

買L啦 唔爭在200蚊啦

睇唔出係假膠定真心膠 巨量低B post

660m紅用家 唔介意細鍵盤嘅話呢隻唔錯
如果想要返104鍵 睇下irocks 台灣牌子黎 so far冇乜聽過有人屌呢個牌子

Chink shit general
Ganss ALT 61 青
有無巴打可以幫我改燈 淨係caps lock同fn key就夠 出50

點睇ikbc

不如痴張橙色玻璃紙上去算

諗住玩下 點知就出左事

今日買返左隻razer 補數

分唔到

On9仔only

有冇邊款鍵盤係易啲清理？
最好唔需要拆keycap已經可以清塵

我都想做好人嘅,但唔好搞到我咁mean

呢張回人仲mean過驗眼

唔mean 我鐘意

配filco 紅軸 keycap應該用enjoypbt 定leopold會好啲

Attention seeker

全cherry mx blue 得0.53kg 61個key 攞嚟寫program就最啱
係不過個/ key嘅打法有啲騎呢 我成日要打// /* */呢啲好唔順手

Attention seeker

Attention whore

有冇人理我

冇 唔好以為你買corsair易啲清 事實最易積塵係佢 要買都係買返filco/leopold 原裝跟防塵蓋 如果唔夠皮可以好似我咁買部dyson v8裝軟毛刷清 10秒乜塵都冇曬

Leopold啦 整套GMK都唔錯

之前用過filco紅->filco青->realforce 55g
而家想返轉頭用返紅軸，filco紅同leopold紅有冇話咩大分別，唔知揀邊隻好，想問下啲意見先落去試

leopold套鍵帽贏曬 不過個人覺得filco好撳啲 因為OEM profile

呢套enjoypbt

呢套Leopold PD

睇過啲評論好似話leopold 既大制keycap 同filco平衡杆唔相容
有冇巴打試過leopold keycap +filco keyboard

好期待

Leopold 660m最底嗰行d制太高 成日hi到
可以點搞?

1 用多啲習慣下
2 flip spacebar / flip whole bottom row
3 買個wrist rest 升高隻手
4 用keyboard底隻腳等佢上面高啲 咁底嗰行相對矮咗
5 買啲矮身鍵帽淨係換最底嗰行
試咗頭兩個先啦 下面嗰啲求其噏架咋

點睇fjell呢隻

買，不過買Standard 60%。
太多HHKB Layout。

等我試下反轉先

用enjoypbt 定leopold依個問題我都諗緊
但最近leopold 出左隻二色keycap
應該過多幾個月就可以有成套 leopold 二色 keycap買

想問下有用過 leopold 二色 同 leopold 側刻 巴打手感上有沒分別
同埋推薦買邊隻好

btw新手

本身已經升高左 flip完有d怪
都係習慣下算

Me Too

個鍵盤位好細 想買個60% size既紅軸
600蚊筆直 有冇巴打可以推介下？

leopold PD唔會成套 keycap 單獨賣

我見魔鬼個文章寫 所有1.5mm 側刻pbt 會慢慢退出市場，主力生產售賣pd

leopold係唔賣keycap 只賣keyboard

呢個係咩名堂？

有無巴打用緊hyperx fps alloy
而家用緊hyperx g710但係想j青軸d聲 所以想換
有無巴打用緊hyperx可以比d comment
主要用黎打機 csgo同埋LoL

聖誕禮物

Yoda ii starts to ship

做腳踏？

有冇bluetooth 推介？
想係macbook 用
利申：新手，pc 用緊茶軸

HHKB BT

thx 不過都係想要87key
冇f5 同esc 好唔方便

用緊HHKB 覆你
點會無ESC，F5咪FN+5。唔覺有問題。

而且mac應該cmd + R嫁嘛

一言驚醒夢中人 之前用親mac 機都係第一時間set f5 做reload page
同埋budget 預一千以下

依隻其實係唔係leopold 出
我見魔鬼到寫 Leopold 1.5mm pbt 鍵帽

PD版PBT鍵帽唔會單賣

係 呢隻係本身leopold d鍵盤嘅原裝鍵帽
魔鬼個到好似仲有賣

Leopold講過

公司部Mac已經用到我係屋企都係㩒Ctrl R

另一隻終於到

另外order 左隻Aluminum 底

一對

J陳終於找數

找佢老母呀 當啲客係狗咁撚
問佢野一係唔覆一係hea鳩覆話下星期
佢有事啲貨delay一係俾個期一係答唔知囉

下星期佢老母咩 好似佢完全冇責任咁
佢delay還delay GB本新我都唔預佢100%準時 但係佢hea鳩啲客想點 佢撚狗咁樣覆啲客重好意思叫人體諒佢

最撚戇鳩係啲佢幾星期前答完啲reddit user話下星期
過咗幾星期之後有啲user同其他人討論起都係話講下星期會寄架啦

佢做生意做到咁 早知唔揾佢買野

呢隻60%不得了

好似比其他60%重好多?

見你地追佢追到屌admin屎忽咁都知你地㷫爆

group buy
利申未玩過

唔好買topre

用topre有乜問題？

Topre

狗仔出沒注意
推topre

Topre打字無敵 拎嚟打機梗係唔啱用㗎啦

我都覺得 TX60 比 LZ 而家 GB 緊嘅 60 正，不過關員軍事制裁我，應該 join 唔到

我唔明點解打字同打機係相對既

冇衝突 gamer要RGB 如果唔係會唔識打機
topre有realforce rgb 108

TX多顏色揀同個Design比較Solid。

題外話，我見LZ隻60% Demo都係用Box Switch

做designer真係好慘 設計一隻keyboard for industrial use咁有條友買返去打機發玩rebounce唔夠快打機唔順手 跟手就屌鳩topre垃圾

淘大件夾底食機械鍵盤正呀謂，Jack Ma 夾埋阿爺幫你𥄫住你上網唔怕行差踏錯，用嚟網上理財最放心

reddit r/mk都見到 變咗sticky thread

又有新Switch
用新模同新彈弓，價錢就貴過普通Box Switch。問下係咪PCB Mount先決定買唔買。

Yoda 粒的好敏感
要好細力咁搓推佢先得

我自從轉左紅軸機械鍵盤就成日打錯字。紅軸打機幾好，但打字唔係咁適應…

可能鍵帽比我以前用開嘅普通Keyboard高太多。

有冇矮鍵帽+茶軸推介?

2隻工房終於到了

中國製平價機械鍵盤内置監控？網民：便宜莫貪

Vortex Race / New75

鍾意茶嘅話可以試下MX clear

我之前用青軸同topre打字打機，而家轉左紅軸打字都唔係好慣
不過打機係輕鬆左啲

poker升級版雙11大特價
328人仔就有部
可以考慮

有冇茶軸keyboard推薦
要支援 mac 機，有F key，唔要大陸牌子，500-700左右，有冇巴打有推薦？

想玩keyboard但仲係學生無乜錢
日日都望梅止渴

其中一套最想要嘅GMK, 多謝MassDrop

咁你有冇儲錢先?

咁快到 我啲carbon community kit仲未到香港

學生

你想講咩F key先
(1) F1 F2 F3 F4 (etc)嗰啲
(2) macbook左下角嗰粒Fn制
(3) asdf嗰粒f

原來大劈價
再減50
278人仔
齊頭350港紙

信唔過淘佬or唔慣用poker
可去魔鬼sir入隻kd87 or kd104
都係500左右

Elec2200似大學course名
username叫得Elec2200老母
你都起碼係大學生啦
咁大個人想買鍵盤就返下工補下習儲錢啦

好鬼漂

今次用USPS Ship，快好多。

我都係喎 不過個status仲係咁 唔通寄失咗?

Your item was processed through our ISC NEW YORK NY(USPS) facility on November 2, 2017 at 3:16 pm. The item is currently in transit to the destination.

點睇？

原來上面有 無追post sorry

有儲錢
但想儲多d先買
因為想留多d錢係銀行
等緊sem break返工跟住再睇下點

有冇巴打知淘寶有冇黑軸keyboard 係有埋倉頡碼

我搵左好耐都冇

如果唔驚呢

logitech k120 $69

仲要防水添

我想問thunderx3 tk50有無出事隻中國製Keyboard有關係

哈力巴打
Pixel個post見到你
鍵盤Post又見到你
我哋鐘意既嘢都差唔多

F1 F2 F3 F4 (etc)嗰啲

Gay

除淘寶外 Anne Pro 有咩入手途徑，腦場有冇鋪頭賣緊？

LZ ST

雖然有Delay，但隻Board好正，好滿意。

Hhkb都係2k啫
定係你買乜keyboard咁巴閉

唔買支那造唔使死嘅

thunderx3上網睇係西班牙
出事機會應該不大....掛

畀多幾百上filco

望落好似好正，但要實際撳下先知啱唔啱自己

佢諗住買隻Programmable 既 Cherry

如果學生冇咁多錢呢？

返PT補習儲錢
或者唔好食晏唔好教壞人

再唔係就

想各位巴打比d意見
前排買左青軸,因為岩岩先入門...聽落去幾正,手感幾好
但係發覺耐左會覺得嘈
岩岩無意中係店鋪試左茶軸,發覺好岩我
d聲又岩岩好,唔太響,按個下好正
想問下巴打有冇牌子茶軸介紹(我睇第一頁同埋之前search好似都係filco？)
預1000＄內

唔該

Roundc1?

巴打成日都有新野資訊 邊到搵？

想買個keyboard返工用，如果無線更好
有無推介？

不予置評

Realforce

HHKB 啦

是但望落邊隻好睇就邊隻

R1
之前Massdrop嘅Re-cap買，不過無包Space Bar。買完就Refund左R2

都係filco

頭 post 明明唔係推 filco 先架喎

撚過隻Realforce靜電幾次 手感幾鍾意但千五蚊真係唔係幾買得落手

amazon jp mistel 紅青 RGB黑色賣緊800幾

去日本買filco

直接diatec買咪得

無人推Model M

你揾到邊度有nos又唔係天價再返黎啦

我有兩個 ibm model m，巴打有無興趣收留佢

有咩特別

有兩隻SSK 全新有盒，有隻翻新左嘅Industrial SSK，2隻全新嘅日版Model M，一隻全新嘅Lexmark SSK。仲有隻Wallstreet Edition SSK。
有心搵一定有，都係幾千上落，平過玩Kustom。

我唔用full size keyboard 土地問題

Anne pro Varmilo 呢兩隻 香港有冇鋪做緊？

想買razer滑鼠，邊到買好

淘宝

中国制一定要在中国买 这样才便宜嘛

有個 fd 喺 _寶買咗隻平價黎自己清
聽講有一家小強

做咩提Model M

Hhkb pro?

有無mac撚
除左一款typc用
有無得買平時既返黎改setting
改返平時mac咁

有無 Link

搵啲有 Remap 既board

同問
新仔想問hk 有無hhkb 眉keyboard 賣
同時hhkb 既keyboard 有無無線version

Filco套新SA Double shot望落好似幾靚

唔捨得拆

HHKB?

唔好又po啲唔啱新手嘅board啦
香港有hhkb賣 (eg 魔鬼 2kf) 淘寶又有官方店 日本amazon都寄到香港 邊度方便邊度平自己睇
hhkb有無線版 hhkb pro bt 有黑有白

mac typc係咪講緊要usb type-c?
要remap到又要usb type-c有new poker 2

btw我用fc660m插macbook用
電腦用karabiner elements remap返隻board 可以set device specific settings
remap隻660m做hhkb layout冇難度 多咗左下角LCtrl可以set做macbook粒Fn制

karabiner elements連macbook internal keyboard都remap到

兩樣嘢喎，達人米皇講 custom / group buy，同帶領新手入坑冇衝突
btw 魔鬼唔係冇 hhkb 好耐咩

冇衝突 但係一開始就黎啲米皇custom有啲驚嚇

魔鬼冇hhkb拿原來 太耐冇去探佢 上次去記得佢有topre numpad 以為佢有埋hhkb

佢搬咗鋪之後冇咗咁方便可以經過去摸下佢啲keyboard

Duck octagon v2
隨意上左套愛爾蘭
最愛75配列 方便

新模做？
好想要套sp黑電子

套鍵帽好正，咩名堂，點買法

係咪姐係照插有app改鍵
Sorry新手唔太明

黑電子

兩樣野
(1) 有啲鍵盤可以喺鍵盤入面嘅hardware呢層remap (例如poker non-default layer可以用Fn Pn制黎做remap, tada68就要揾電腦set完save入隻鍵盤個memory度), 呢啲鍵盤你拎佢插落邊部電腦度用, 都會跟返之前整落嘅remap layout
(2) 另外一啲鍵盤就冇得喺鍵盤入面嘅hardware呢一層remap (廠商fix咗唔俾改), 要remap嘅話就要去電腦OS呢層度做 (例如 fc660m要喺mac機度裝karabiner elements先可以remap到, windows啲人多數用autohotkey), 其實如果你用黎用去都係同一部電腦嘅話應該冇乜分別, 但係如果我拎隻fc660m去插第二部電腦嘅話, 我就唔會有得用返我喺部mac機karabiner elements入面set嘅layout, 因為remap咗嘅layout唔係跟住隻鍵盤係跟部電腦

(窮撚)
想問有冇人睇中 ikbc DC-108?
知唔知幾時有得買？

Modern Selectric by skullydazed @GH 跟 Clueboard 同設計師

有無巴打可以收錢幫我隻model m 改做wireless

遠古神物 有錢都收唔到

日本108Keyboard 係唔係買返黎要SET野至用到架?
定係要買返104 US?
用起上黎手感大唔大分別?

你諗住俾幾多先

我留低個tg比你丫 tg@i76700k

usps仲慢過去德國再去香港 呢家先清完關

部分GMK Collection

點解我只係見到呢啲

會唔會太勁 手上得6套

巴打點睇依隻? 想入隻87紅軸原本打算filco
見md有依隻啲keycaps幾靚

made in china vs made in taiwan
varmilo = 抄鳩人啲野 filco=highest quality

開完POST都GOOGLE左間野
見到個地址深圳 不了

兩個Meetup

越南

美帝

藍芽keyboard 有冇咩推介？ 比ipad pro 用

budget: ~1000

hhkb 太貴

anne pro

Filco convertible

都唔是香港

請問呢隻係咩keyboard? 好鬼死靚

Tex yoda II

感謝

Vortex 65% teaser:

Vortex 嘅Case Design真係好唔得。

自己都用緊隻rf104打機+文書
真心覺得講咩軸打機咩軸文書喺冇Q用 親身去試先喺實際
自己用得舒服順手最重要，鐘意clicky唔通又要突登買隻黑/紅軸去打機喇喎 屌鳩人打機唔應該用乜乜軸嗰啲人都癡線

同埋3u+3.25u Spacebar重難搞過雙3u

冇錯呀 我拎realforce打機都唔覺有問題 但佢個rebounce time的確係慢過cherry所有用起身未必順手 問題係條友屌鳩topre垃圾喎 你有冇睇㗎？ 咁人地問打機買咩唔通同佢講買realforce?

我都唔喺話你 我講緊喺有人見人打機唔喺用黑紅軸就起晒鋼屌柒人嗰啲癡線佬 同埋第二樣喺用咩軸都好，試一次先就實冇死

我都喺睇到先有感而發 辣到你唔好意思 我都喺死返去做cdrom

想問下上_寶整套 maxkey sa會唔會好伏

我見啲撚樣開曬盒撚完套keycap當全新咁賣 問清楚先會好啲

唔該巴打 睇一次喺淘寶買keycap驚會好伏 見set嘢得一間有賣

我上網睇到依個可以淨買板都係59.99USD
可以自由換軸 好似唔錯咁
唔知你地點睇呢

請問UV塗層既abs keycap係咪都係冇pbt咁好， 睇中左filco隻迷彩，但係佢keycap只係uv abs

Filco套鍵帽係麻麻，不過唔關物料事，ABS同PBT都各自有靚鍵帽

迷彩嘅話配套GMK 9009/Royal Alpha或者SA Lime應該幾靚

深淵

係香港問Keycap，90%人會話要PBT Keycap。真係好奇怪，明明GMK 嘅ABS都好耐用，Legend又靚，顏色又靚過PBT好多。

我唔明abs有咩唔好 除左gaming brand嗰堆垃圾 我prefer filco 原裝>all 市面上想搵single shot薄abs都唔知邊到搵 雖然聽講好快就打油 但我第一隻corsair用左快2年 日日瘋狂打cs都未打油 莫講話filco 事實上你唔好走去捽鳩個鍵盤咪冇事 鍵盤係用嚟撳嘅 要顏色靚買套GMK/SP SA咪得 仲有大部份人都唔識換平均桿嘅鍵帽 一抆就整彎
再放返落去就有怪聲 真係棧搞 隻filco迷彩幾正呀 比起普通版多咗function keys 又有ps2 真係想要磨沙feel又耐用我諗你得返leopold揀 隻double shot pbt好撚無敵

鍵盤錫住用 其實好難壞 我見啲傻仔打機勁大力打落個鍵盤到真係笑出嚟 傷到自己啲骨仲以為咁樣會勁啲

Filco套原裝其實都唔使錫住用嘅 買過套都唔使200蚊

人地鐘意咁打咪咁打
咁都要笑人...

同個鍵盤好似有仇咁 真係好好笑

你同人好似有仇咁
真係好好笑

hi 呢到多唔多人用hhkb?
黎緊去日本 希望會搵到套type s or bt
btw 你地有換cap嗎？

Pro2 stock cap
Office daily driver

BT應該要上amazon買？

隻filco用咗6－7年
想折黎清塵
順手換埋keycap
有冇好介紹
本身冇拔鍵器
最好間野有埋拔鍵器賣

Pro2 stock blank caps + kbdfans pbt spacebar
得閒就攞出黎用

地獄道

識睇一定睇Comment

果陣魔鬼sir叫我去amazon jp買BT
但研究過下都覺得好煩
所以諗住去日本撞下有冇貨
我都好想快d買到拎返公司用

blank caps會唔會一開始好唔慣？

如果你本新少望鍵盤打字嘅話應該唔大問題
我趕時轉無刻 除咗shift + numrow出!@#$%^&*()差少少之外其他都ok
shift + numrow呢啲都係打下打下就記到 好似用冇倉頡碼嘅鍵盤打倉頡咁

今日買聽日出貨後日到喎 呢2個星期先買咗成25KG嘢 運費都唔使俾

e 咁我都可以試下買blank喎
搞唔掂咪買多套caps

後日可以到好吸引
其實我都好怕去到日本都冇貨
今日上多次amazon jp睇下自己搞唔搞到先
free shipping咁正？ 巴打有冇搵代購？

墨黑囉

FTFY hhkb啲上下左右home end pgup pgdn都係用得多就熟 如果諗住用唔掂就算數換caps嘅寧願唔好買blanks 有決心練嘅話一定練到

我用墨blanks 我覺得墨blanks靚仔啲

俾錢用DHL=後日 ~1000JPY 垃圾ECMS=唔使錢

我鐘意白色

巴打當初真係好大決心
咁我都信慣慣下就ok
前題係我今晚試下玩唔玩得掂amazon jp

啱啱放工
食埋飯搞搞佢先
尋日先買咗套高達caps
如果今晚搞得掂又要洗錢

amazon jp我轉英文先識用

最煩係多數唔直送hk
要搵代購 我當初就係呢part就停咗喺到

大把代運啦

1kg先50蚊 買隻hhkb有幾重 amazon有即日delivery 到左倉第二日/三日就到香港 拎得

Amazon直寄仲簡單過淘寶 有幾難

lm

我都想
係咪仲有其他方法我唔識搞

得sold and ship by amazon先有得直寄 呢個要代運

有冇ching係淘寶買過keyboard

淘寶好呀 69蚊靚到仆街

我依家上網睇緊tenso點玩
巴打你有冇用代運呀？

【我剁手都要买的宝贝（【官方】HHKB Professional2 Type-S白色有刻无刻静音静电容键盘），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥Opf10SkbphI￥后打开👉手淘👈

真心想支持下HL套高達keyset，不過見到個unlock system有啲猶豫

咁樣玩嘅話到最後先知套kit包邊啲鍵賣到900set先有numpad喎，同埋唔知邊間廠整，好驚會出事

似乎外國好多地方想買都買唔到
佢話thick abs但係又唔講係咩廠
Remarks, Terms and Condition:
1. Gundam RX-78-2 keycaps are newly manufactured by Hidden Lab double shot molding equipment in the Cherry Profile
2. According to the license limitation, we ship to below district only: Hong Kong, Macau, Singapore and Malaysia

有冇link?

唔買好似對唔住自己

Cherry profile 買！

想等black friday係amazon買filco
唔知有冇得平呢

有冇爸打試過晒hhkb bt 同type s
係未手感、聲都唔同？

所以我已經買咗

見巴打share ，搞到都想J翻套，但係 2018 May 先出貨

如果準時嘅話都唔算等好耐
隨時重快過jchan條仆街

求其 Search 到邊隻就去馬啦，電子垃圾隻隻都咁上下，當然識揀梗係揀有雲端監察嗰啲，阿爺 𥄫實上網真係安寢無憂

Non-Standard Layout好似改左500 Buy就Unlock，但都係唔齊Key
又無Prototype睇，好難買得落手。

之前喺indiegogo試過等一年
同埋太靚就落咗手
本身對Gundam冇興趣

indiegogo呢啲眾籌平台 個搞手都會耐唔耐update佢地進度同埋delay咗會講埋咩事除非佢走數 Keycrack淨係話next friday 其他一律唔睬你 email唔覆 喺reddit有班打手幫佢護航冇有怕

佢係有update 會keep住話你知delay囉
然後話ship 之會有keep update你話ship咗
但我8月到依家都未收到

Gundam反而我有信心
佢拎咗日本license, 應該有d監控

最多有拖冇欠

咁都好過Keycrack啦
jchan淨係講聲身邊有人有病要陪佢 之後問佢咩佢都話下星期ship架啦 佢好忙唔得閒逐個覆
然後明知自己做唔到繼續make empty promise
同人講gmk oblivion leftovers話落單兩三日後ship 轉頭又開個新嘅GB
好心佢講到自己咁唔得閒就唔好繼續應承人地呢樣嗰樣 佢跟本就做唔到又要講 啲舊GB都唔知重有幾多野未搞掂 重有幾多m65a未ship都冇人知

gmk oblivion未Ship，1965出左Tracking Number但又無Update過。

reddit有幾個人話收到oblivion
早幾日見到jchan上reddit同人講如果覺得嫌呢樣嗰樣叫人申請refund等睇有人申請完俾佢食咗啲shipping唔refund

突然間覺得自己唔算太黑

btw 放下毒先

Render有乜好睇，連Prototype都無得睇，Kit又唔齊，好難買得落手。

有隻realforce 87u
一直都想搵紅esc或者其他鍵帽襯色
有無人可以推介邊度有得買

this good but $$ no good

佢講到with our own incredibly high quality double shot molds 試下無壞嘅應該

睇清楚啲 屌你老母不了 local shipping收20USD

覺唔覺個 post 好似向緊下...

覺

啲clr已經屌到變西隧

呢排返工打字用埋啲10蚊雞鍵盤打到想死
好掛住filco

買隻返公司用

artisan嘅話可以搵 Idea32 或者blizzard mods

會考巴呢排係咪好忙

You're a fucking idiot.

知唔知有冇 opensource design 嘅小紅點 project
利申未 google

見過有幾個人切咗隻lenovo粒小紅點潛建入隻keyboard mouse button整到好奇怪 我覺得唔好睇 但係應該用到嘅

我有原裝紅esc多出黎，不過日版黎，連埋wasd既

連GMK都出Custom Keyboard

出咗好耐，只係呢幾日公布咗啲亮點

原來zealios係gateron出
不過真係好好手感

冇人

做狗邊得閒moon post

想買leopold 68 靜音紅
但係魔鬼sir話佢無入貨
上呢個網站訂信唔信得過？

前2日上佢到仲有2隻紅一隻茶喎 灰藍fc660m pd

就算魔鬼冇你可以問奧哲 佢都冇先同happy finger買 台灣佬都冇先去韓國官網買啦

新手唔好屌咁大力

早一兩年前去魔鬼度問新手啱邊隻keyboard
佢話RK咁就599買左

最近環境唔同左
想踏實少少
換隻冇燈for平時打字用
但係又唔想浪費啲cherry軸
如果我留住啲軸dum左個keyboard係咪好on9?

利申：見有人砌keyboard好想自己都試下

係啊就係得紅同茶無靜音紅

奧哲google唔到可唔可以分享下
happy finger是咪呢間？

我見佢同魔鬼sir一樣得青茶紅

難聽啲講靜音紅屎都不如 如果點都要靜音紅你去買filco

奧哲：

Thinkpad 25 週年個個 小紅點 Keyboard 好想要

賣左舊果隻算

折軸好煩，cherry mx 又唔係特別名貴，同埋新果批cherry 軸改善左 好似係

GMK Camping 搞緊Interest Check
希望佢真係搞得成，SA Camping係其中一套最靚嘅SA Keyset。

Thx巴打

另外想問下
如果對kbd75呢個layout有興趣
(圖片來自網上)

除咗淘寶搵客制化果啲外，有冇其他外國/香港嘅選擇？
唔該巴打

PM kin25 @geekhack

有無個似番Mac 既keyboard

你預幾多Budget ?

乜野叫做似Mac ?

sorry 1999

Apple 果種有commond option

HHKB ，本身套Stock Keycap 已經有Command 同 Opt。

有無個有f13-19

同埋MacOS 有無d 有得set巨集既keyboard
好似好多都唔support Mac

如果紅軸二千蚊+-$500整唔整到？

唔該巴打
睇睇先

未必夠
Kin 個隻TX75，上年個價都要USD280(未計Switch/Keycap/Shipping)。今年唔知有無加價，你預HKD3000就穩陣好多。

SA 1965

揾啲keyboard係有programmable pcb/controller嘅 例如hhkb換hasu controller, 或者任何用qmk firmware嘅keyboard

話說你要堆f13-19黎做乜

邊隻比較好？

想問下普通hhkb 加dental band 手感同聲似唔似type s ， 同埋有冇人lube 過hhkb? thanks

巴打我買咗hhkb bt喇
應該星期五送到黎

集運？

做野習慣呢f16-19 set funtion
你個換controller 好複雜

應該無，無廠會特登開個模整F13-F19。

用開咩keyboard有f16-19

自己用auto hot key set 算啦

之前隻VE.A 整左俾Mac用
有10粒Macro Key，Set完仲有幾粒Key。

我估apple出嗰啲 類似下面呢隻

mac機冇autohotkey 要用karabiner或者hammerspoon

搵咗tenso呀～

推

最近想買個機械鍵盤, 暫時考慮
i-Rocks K76M PLUS
i-Rocks K70E
FILCO Majestouch 2 87鍵紅軸

按鍵聲最細, 應該係K70E?

終於有人貼EXENT

you better check your brain

i-Rocks 2:1 大勝

不如leopold pd啦

you better shut the fuck up

個戇鳩仔唔識答你唔洗理佢
我答你 我係你嘅話我揀filco
之前試過irocks啲cherry鍵盤 個人認為irocks啲大鍵位(eg shift)冇filco做得咁好

k76m plus未試過 google話我聽係靜音軸黎 靜音軸去鋪頭清楚先 好多巴打都對靜音軸評價麻麻話太淋㩒落去唔爽 如果你試過鍾意咪買

k70e用自家電容軸 同機械軸都差幾遠下 諗/試清楚自己想要咩先 試開順面試埋topre (eg fc980c 價錢貴一大截 自己諗下平啲係咪抵玩啲)

filco大路野 留意返佢係6KRO(其他NKRO) 除非你有班fd一齊玩LF2如果唔係冇乜機會需要一次㩒多過六粒制

三隻俾我揀 我揀filco純粹因為大鍵位 當然如果唔限呢三隻嘅話我揀Leopold 因為我鍾意Leopold啲大鍵位㩒落去有墊墊住個聲

無錯你的確驗腦 我講乜對號入座 成隻狗咁追住我咬

嘩，250usd 減到去 60usd，仲有一個鐘唔夠就完

呢隻有無人用過 ？

電子垃圾 個價玩鳩人的

用緊filco majestouch convertible 青軸
想問下如果換keycap 要簡SA 定DCA?
睇完呢張圖都唔明

個人喜好
SA etc 只係個profile高度，同 layout 啱唔啱冇關係

用緊roccat suora
左手面粒alt制開始壞壞地 成日禁落去都無反應
先用左一年多少少
係咪無得救

Revo

好多Deflects，問左知情人士，原來間廠Standard好低。我決定直接Refund 算，唔等Replacement。

其實隻Case Finishing 好正，好滑好白，但真係Deflect 得太明顯。

上星期買左Majestouch 2茶

識知情人士嘅話點解唔係一早問定

冇保養?

頭先手多多拆咗套GMK miami night出嚟望 完全冇之前爛柱情況但8成都冇咗嗰一邊嘅柱

因為廠嘅Standard 係搞手都控制唔到

點睇vortex race 3？

唔錯嘅75%,但個layout太奇怪
唔玩keycap嘅可以一試

其實我好鐘意呢個layout
夠細但係又有齊F1-12同方向
但係魔鬼sir話唔再賣vortex
我搵到2000fun有貨，呢間信唔信得過？

冇事

Where can buy?

得1年保

可能要二手巿場

小弟早排買左個hhkb pro2 今日終於到左
但係唔知點解個cmd key冇反應
請問係咪有啲咩setting要set
利申： Mac ＋電腦白痴

睇咗 manual 未?
利申: 未用過 hhkb

今日係2000fun買
話曬大鋪斷估唔會呃你掛

1 hhkb拆頭頸中間個蓋, 有六粒dip switch, 建議你set
sw1:off, sw2:on, sw3:on
sw4:off, sw5:off, sw6:on
以上set咗mac mode, 冇改bottom row
想知每粒dip switch點用可以睇說明書
2 mac機入面開system preference > keyboard > modifier唔知乜 睇下有冇唔小心改咗
3 如果你裝咗其他input有關嘅程式 可能佢會唔跟system preference入面keyboard modifier個setting, check清楚有冇呢啲程式(eg karabiner)
4 上pfu官網揾返hhkb mac機個driver 唔裝都用得 裝咗可以用埋fn + a / s / d 黎控制音量之類嘅function

太長就淨睇紅色
btw topre 藍紅 esc control keycap好靚

Thx巴打 setup好晒了

想買隻around 500到黎打下機。大家有無d咩建議？

razer

RGC

Go check check

推一推

放IKBC x Vortex PBT 126鍵透光鍵帽, 200蚊

全新POK3R 61鍵機械式鍵盤Vortex (白軸)
750$

Email: yellowseafishwhy@gmail.com

MD 買嘢唔係寄錯就係QC 好垃圾

我覺得MD好多都係人地退完貨repack完嘅products 同淘寶一撚樣基本上

MD 係做 distribution 唔做 QC，QC 係廠嘅事
MD 個 warehouse 就真係廢嘅

lower quality lower price fair enough tho

Facebook Group走咗隻藍屍入嚟

想問有無邊隻$1000-$1200 104 既有背光推薦？(唔洗RGB, 簡簡單單白光都夠)
睇過filco好似全部都無光？

Leopold好似都係冇背光既
可以睇下ikbc

買filco 包你冇後悔

code keyboard 有背光，同 filco 一樣代工廠，可以等 massdrop 買 (wasdkeyboards 喺美國運黎香港會好貴
leopold 曾經有背光版，不過依家應該唔會搵到新品
其他冇意見

Filco有背光真係即買

背光只係浮雲，貪新鮮

用耐左最終想反璞歸真、阿彌陀佛。

Keyclack 同 Originative 都有折，平USD10左右。

啲keyboard & co一嘢俾人掃曬 冇希望了 仲諗住遲啲買

睇左頭post d keycap網,
好似無中文既keycap
如果想用有中文+發光既機械鍵盤,
是咪剩係可以買ducky

買左套SP SA Calm Depths

仲有iRocks
但記哂中文字碼仲好

其實記得,
不過睇唔慣
話哂對住個有中文字既鍵盤差唔多成10年

用完英文你會覺得有中文好柒 摸落都唔舒服

一路都無砌嘅VE A

有冇巴打知 hhkb bt
可唔可以用有線連接？

Jellykey真係好撚毒

group buy ?
抽中左Mech TKL v2

大陸搞嘅SP GB，係現貨同個價唔算貴。不過得Standard Layout + WKL Mod。

勇士 竟然Join 27嘅GB，佢R1出哂事。

R2博下 雖然好撚貴 埋單4k hkd

4K 一隻TKL算係正常價

TX 65

運費貴

910 >>>> 其他65%

又收到Jelly Key

😍😍 巴打係邊到買，有無 topre ？

e句真，阿彌陀佛

唔覺，利申成日唔開燈用電腦

手足真係痴撚線
勁有米

簡單低調：sp sa dolch
Filco灰鋁殻

工房

唔係呀
買左個金屬上蓋

請問一下realforce底版係咪易生鏽, leopold好似冇人提過生鏽問題?

你喺廁所用keyboard?

你屋企唔會潮濕?

冷氣？

底版 (PCB) 主要嘅金屬係銅，電路大部分 copper trace 有 solder mask 覆蓋住，剩低嘅 solder pad 都上咗焊錫
焊錫嘅表面點都一定會氧化，之但係市面上 99.9% 嘅 consumer electronics 都係咁，同埋都唔會影響運作，唔會有人理架

聽過啲玩樂器嘅有錢佬會擺佢地啲五六位數字嘅樂器喺冷氣房24小時抽濕
潮濕對件樂器啲木唔好 例如弦樂嘅話件樂器條頸可能會攣

用realforce鍵盤 pcb潮濕環境冇問題都好
如果唔開冷氣抽濕嘅話 你隻咁貴嘅鍵盤

下面隻wooden wrist rest就可能受潮架啦 之後冇影響

手托咋樂器咩戇鳩 就算隻鍵盤真係受潮濕影響又會唔會開冷氣呀

Thank you all

呢個強國網睇到我鳩都痕埋

塊plate 會生鏽，特別係潮濕環境。
其實poker 塊plate 同case 都會

其實我自己隻rf都係咁 不過影響唔大
結論係每次用完鍵盤都稍為清潔下

自己用果塊realforce原裝紅plate用咗年幾兩年暫時未見鏽跡，就算有最多咪用沙紙磨咗ｄ繡佢再返噴，到時要乜色都得啦

我自己個filco 104key PS2/USB n-key rollover用左8年，入面塊鋼板花左果啲位都開始有鏽。

睇黎出年先有meetup

如果好似上一次咁樣，只係Keyboard Show，吸引力唔大。
最好有Sponsor有Giveaway有人講解下Keyboard就會吸引好多。

其實keyboard show都好 大型meetup都好
身邊有啲fd唔熟又心郁郁想入坑
可以帶到佢地一齊黎睇下都好

anyways就算今年搞到我都未必黎到

擺低條link等啲有心想搞嘅人可以參考下外國點搞

魔鬼跟唔跟

套Gundam Set終於肯改套Base Kit

有無人打算買Klippe ?

呢類Tray Mount High Profile Case比較少有（淘寶個堆低質唔計)，可惜無Weight Insert。

GB LINK

唔錯 買得

You jump? I jump!

base kit真係J得個

好想去一個少啲生活壓力可以多啲時間玩 keyboard 嘅地方呀呀呀呀呀呀

想問下會唔會有機械軸嘅Cal 機架？

大家點睇

幾正喎

幾得意嘅 佢又真係可以轉
不過呢啲熱潮唔keep得幾耐(?)
過氣趕時你就唔知20鎂買隻微型fidget spinner有咩謂
我睇下算

好掛住細個趕時啲爆旋陀螺 以前買埋一堆

Ducky 有出
不過都係啲gimmick嘢嚟架姐

好似功能亦相當一般

Ducky 好貴

呢個post討論嘅野有咩唔貴
入黎之前就要預備好銀包出血架啦

想問下mx silent 係咪真係無咁大聲 想換隻返公司用

打字大力 mx slient 都會嘈，仲犧牲埋手感
你用開咩軸覺得嘈?

最重要係office 本身 background noise 係幾大

本身用緊紅軸

兩套新Keycap

終於收多套SP SA Calm Depth，仲要係全新
岀面一套二手都四百幾美金.....

有無平價無燈既推介？500樓下最好。想買返office 用

500樓下,無

呢度最平係Leopold

Natilus 仲未有出貨消息
聖誕禮物無望
好彩黑五買咗其他嘢

之前買左隻Leopold係屋企用，想買隻手感好過普通少少既放office 粗用，淘寶個啲全部五顏六色

Tada 68

好似幾ok喎，但有無104版，返工成日要用到num pad

Leopold係咪得魔鬼有得賣?

ikbc有full-size 或者台灣irocks都係full-size

兩隻我都冇

咁就要睇你當初用機械鍵盤個原因，係追求手感定有閒錢買黎玩。

想靚同好打就 Realforce 靜音, 可以係amazon jp 買到, 詳情要問下其他巴打

如果純粹貪過癮又要靜而買mx slient, 可以去鍵盤店試打下先, 快手買左你可能會失望

我想要部細CAL 機炸，得十幾粒制

請問topre realforce邊度有得試下
想睇下咩手感

補充
104 hi pro

rf魔鬼有 不過hi pro唔知有冇 你fb問下佢
有鍵盤聚咪一定有得試囉

嚟我Office試
幾時先再聚

想試BKE dome

巴打邊到收?
reddit?

呢隻配色叫咩名?
睇到扯撚晒

GMK 9009

Ducky Pocket入唔入得過 想買計數機

屌完即刻話到貨倉
咁神奇嘅

想換左隻用左好耐既ducky(青軸),
記得當年好似仲未算太普及機械軸鍵盤,
果時幫襯魔鬼SIR買,都應該5-6年前
想問問大家有咩推薦?
budget 大約1500,如果有更好推介,可以2000內
thx

咪又係頭 post 嗰啲

魔鬼都無買Ducky好耐咯
你個budget絕對夠買Cherry MX最好嘅牌子,但無燈
見你budget ok充裕
加多幾百就可以上Realforce

都係一個問題,你想下一隻鍵盤係點
手感,工藝,耐用,
定要Fancy嘢,RGB, Macro
點用都係一個問題
Office用,會帶出街用同屋企用都要考慮一下

首先多謝巴打詳盡解答
Fancy野就唔洗了
有諗過買返青軸,都有留意FLICO
但就傾向於嘗試下其他軸
Realforce唔知魔鬼SIR到有冇得試呢?

青就買Filco

但想試Clicly手感再好啲嘅, 二手ALPS switches鍵盤同Model M都唔錯

Realforce魔鬼度有得試

整隻filco工房

如果想要紅軸既, filco o唔ok?
驚青軸係屋企用太嘈

平啲Leopold都可以

想買隻工房有咩代購可以做到？

UO特價機票

唔該巴打先
見兩者差距幾百蚊, 想買一隻屋企長用
一千頭紅軸應該都係filco最好？
最多用係打機

紅軸又想冇咁嘈我諗買Leopold好啲 因為有塊sound absorbing pad喺PCB下面

粒制撳到底keycap撞落個軸到嘅聲會少好多 但又唔會太影響手感 (唔似得靜音粉紅軸) 我用緊隻filco紅嘅工房 感覺良好

垃圾一問
會唔會有無線買
1500筆直左右

Filco convertible hhkb

黃金邊間舖多key cap買？

冇

正都有鴨仔keycap

Realforce 出左R2

但聽過魔鬼講過,係cut cost版本嚟

點 cut 法? 唔會係去到 type heaven 嗰個 level 呀?

好似白色版本係ABS Doubleshot

係咪有人想要natilus?

Ducky真係好差咩
用左4年無穿無壞

係

造工唔夠其他廠

同價位有更好選擇

同埋好似話新不如舊

Btw佢幾時ship

啱啱shit

是咪放

有冇ching有fc980m，想問下可唔可以禁Fn+arrow left 去access home鍵

唔得

魔鬼問幾時鍵盤聚

冇人搞嘅話問黎有用?

新手想請教一下
換嘅鍵帽係咪通常都一套兩隻色？
有無一啲係成套單色

利申不是我的

Spacebar調轉左 ？

係 個fd話咁樣好用喎

flipped spacebar master race /facepalm

我套Nautilus都ship了

手上有
用過兩年嘅K70
Realforce Hi-Pro
IBM Model M
Filco Majestouch 青
iRocks K65 灰
全部原裝

新手lm
用左hhkb pro2 都成年
想買隻手托玩下
請問邊到有 仲有幾錢到

都唔少 GMK Stormtrooper/Terminal, ePBT BoB 都係單色

不如你講下想要咩色系

Something strange today

enjoypbt?

想問下邊到有得試下TOPRE手感？

realforce 真係想試下用，電容式
買個返工用

新手想買個黎打pubg,要求唔高
越平越好,純粹過下手癮
有咩推介
Logitech g pro好唔好
唔洗rgb都得, 要80%

淘寶

其實amazon買嘅topre同魔鬼嘅topre有無分別？
係咪黑色同白色嘅分別？ 實際一樣？

唔想用大陸野

仲咩咁鐘意NY

Leopold 750

想600以下
一兩百最好

淘寶啦仆街

求解

依啲要求就求撚其執件電子垃圾玩下咪算囉

topre 有咁多隻牌子咁多款你想我哋點答?

對唔住大佬
啱啱查左，想問type heaven 同 realforce分別大唔大？
新手唔熟悉有得罪唔好意思

同薄膜一樣價錢嘅機械鍵盤,你敢唔敢買先?

Type Heaven算吧啦

唔想用大陸嘢又要平？ 你諗清楚再講

全部gaming keyboard都made in china

Leopold 660c都仲係中國造

又要冇錢 又要用靚嘢 呢啲人真係犀撚利

咪話我唔幫你

拿拿拿 吃雞利器 啱撚曬你

【我剁手都要买的宝贝（达尔优EK812机械键盘牧马人青轴黑轴茶轴红轴游戏电竞绝地求生LOL），快来和我一起瓜分红I包】 点击链接，再选择浏览器打开；或复制这条信息￥p1fx08DQqPp￥后打开👉手淘👈

type heaven 用 abs key cap =狗都唔屌

巴打你真係有品味

咁你儲定$2000買隻日本製RF/980C

唔洗嘅,Leopold 750 80%layout一千唔洗,台灣造

道理好簡單,一分錢一分貨

淘寶最高 台狗垃圾

冇睇一排個post做乜事 好冇營養

上網自己買料自己砌

Custom Desugn
Assembled in Hong Kong
Made in PRC

with backdoor program in the chip

之前出咗事嗰隻MantisTek 個後門係喺電腦driver嗰度 唔係喺塊chip度 不過電腦會根據返隻鍵盤塊chip黎揾driver

HID Keyboard Device driver 係內置

HID Keyboard Device driver係內置
但係windows會再幫你揾返相應嘅device specific driver

用Trackball做例子 我插隻Kensington Orbit入電腦 佢會揾返Kensington Eagle Trackball個driver 咁我就可以用到Kensington TrackballWorks個software黎做remapping
但係windows揾唔到個device specific driver黎裝嘅話 我都可以照用隻trackball做正常滑鼠做到嘅野 不過喺Kensington TrackballWorks入面就會認唔到隻Orbit黎做remapping 好似係

好難怪上年個鍵盤meet up之後魔鬼屌鬼,話唔少人唔識欣賞啲人用成幾千蚊買正貨,只係覺得幾百蚊淘寶貨就搞掂

啲豬覺唔覺其實淘寶嗰種割喉式推銷係毀滅消費市場多過帶嚟好處

利申:無淘寶Account

講起魔鬼
有冇人見到佢fb post出嚟個隻mistel md870
好正好靚睇落好足料
係咪未有得買

whatever
自組得嘅就自己 compile 埋 QMK 啦咁咪乜都唔使驚

摸過
係PBT keycap同埋for mac機用

香港有好多傻鳩以為自己執到筍野
實際上係買埋D垃圾當寶

你咁講都啱嘅 雖然有時淘寶買野真係方便/平啲 但係佢壓價壓到勁細profit margin其實搞到好多野錯曬 一塊gh60 clone賣一舊水左右(?) 正版嗰塊gh60貴佢幾倍就會無人問津

呢啲open source設計嘅野原意係想同人分享 如果有人有野想加可以攞黎改 再分享返去個community度 但係佢open source變相大陸廠可以零開發成本咁攞黎生產 低成本就可以低售價

咁情況下啲錢就去曬呢啲商家度 去唔到真係開發gh60嗰班人 其實咁做會慢慢hurt到個community冇人做呢啲open source嘅野

btw input club班人同MD反面其中一個原因都係因為MD唔想IC open source想自己要exclusive right IC頂佢唔順就走咗 好似係

ABS keycap 無問題，佢個dome 先係問題。
HK人幾時先會明白pbt keycap 唔係最好

話說resin cast keycaps對比又如何?
idea23好似整topre hi-pro嘅resin cast blank keycaps 聽落有啲吸引 可以就咁買套hi-pro keycaps

巴打係邊到摸
佢好似話係會跟買mac機啲keycapa俾你
應該無限話淨係for mac/ windows用
應該兩個都用到

有日去魔鬼度,佢即刻就攞俾我上手摸吓

wat...

300 USD LUL
CHERRY SWITCH LUL
PREASSEMBLED LUL

Uniqey/GMK話2018會自己賣kit

NO OPTION FOR KEYCAPS WUT?...

新手想學野 依隻70%幾岩心水
除左鋁殼有咩特別令佢賣300US?

淘寶買嘢=搵屎食

唔包郵 退貨/換貨更加唔使講 仲要打稅

買親個盒都可以係爛撚咗/開過封 係天貓官方旗艦店

聽聞內銷 即係中國製造 然後喺中國入面賣

係會特登賣啲qc fail 次貨 pass嗰啲就拎去出口

雖然都唔好得去邊 貪佢平嗰10% 20%？

嗱屎上身 俾錢買難受？

有冇買過名牌？ 個logo值收咗你$250

之前追POST剩係識FILCO LEOPOLD
依個名牌值唔值先

300usd你可以買filco工房+1套gmk

我都心郁郁想買
70%

銀軸有冇推介
1000大元

iRocks

有無人有ALPS tactile Switches 鍵盤???手感如何?

Matias quiet click 算唔算

見到EBay有人放AT101W,好平,唔知會唔會有伏

有冇人覺得filco 比之前差左
新既青軸啲聲好怪 有好多個key 係咁
今次完全破壞哂我以往對filco 既印象

我自己有一隻,,老實講真係麻麻

係咪彈弓聲？
Filco 一直有呢個問題，不過唔影響正常運作。

Chyrosran22吹到ALPS tactile switches比Cherry MX好一大截咁...

新keyboard? 啲軸未行順 是咁的

有唔同應該都係 Cherry 俾啲軸唔同咗掛
冇耐之前 Cherry 轉咗新模好似係
話時話我用咗隻 filco 兩年幾都唔覺有/曾經有過彈弓聲

Same 唔識換keycap換完一定有鐵線聲

佢嗰啲全新嘅就緊係好過cherry mx 但大部分都係二手 而且佢話過at101w嗰隻軸要好乾淨先會㩒得舒服

佢都話過ALPS唔好嘅地方係好受塵埃影響

我個filco majestouch 2紅軸 琴日都用得好地地
今日一開機NUM LOCK燈都唔著 撳乜制都反應
係咪收左皮？
插其他鍵盤落部機有反應
個鍵盤係魔鬼SIR到買 用左兩個月左右

係咪用緊ps2轉頭

唔係
買番黎冇加過其他野
直接插落部機用
直到今日先出事

試過插其他 USB port 未? 插另一部機點?
你問下魔鬼sir 睇下係換定整

而清塵真係好撚麻煩

試過插其他PORT都唔得
冇另一部機試
而家唔知咩事又用得番

我已經有filco minila air. 轉左公司用windows 機唔比用藍牙或藍牙receiver. 諗緊買poker2 $560 定係 leopold fc660m pd $899 返公司用. Poker2 就細d 可以programmable. Fc660m 就quality 好d. 點揀好？

睇你做咩多會唔會易揀啲?
660m多方向鍵 做excel嗰啲文書方便啲
poker2 programmable 其實set咗個profile之後都唔會點轉 不過有得揀點set咁解
如果你少excel又想試下60%不妨考慮poker

好大問題 已經退左 換LEOPOLD算 見隻PD 黑色白字既白字好白 好正 過二日應該收到

我就會寫下program 寫下documents 覆下email 咁lo

咁不如60% 我有60%同65% 寫program鍾意用隻60%多啲
fn layer方向鍵有個learning curve 習慣咗之後好好用

糾結緊買leopold 980m 定 900r, 比d意見

60% 冇直接home鍵唔會唔慣咩

利申 會寫code同doc

980c

fn layer

單行Home End我一路都係Control A Control E

emacs

上番水先
拆cap前一影

Massdrop呢隻殼我好彩冇之前巴打收到果隻咁多問題
白色好鬼易襯

如果想玩青軸
想問下建唔建議入手filco majestouch ninja
唔該曬

... 睇過頭 post 未

都係想再確認下
對唔住大佬

買左隻LEOPOLD 900R PD 1k有找, 用左5年個隻steelseries 7G 成1.6k, 手感同造功仲要冇LEOPOLD咁好, 電莖廠個d 機械keyboard 真係搵鳩笨

恭喜,已覺醒

最後都係敗左fc660m. 到時比較下filco minila air 同leopold 睇下邊個好d

900r 唔識跟音樂節奏玩幻彩詠香江 電莖kb係sell燈 外型同有軟件支援方便打機 鍵械軸係額外附帶 暫時無可比性

Btw leopold 應該係性價比最高 最抵屌
比起filco 差在backspace 同二個shift 無咁清脆利落(space bar 我大力慣反而接受到)
啪落去回彈果下既觸感差小小

leopold 既按鍵聲 外形 都好過filco
加上佢套keycap 摸落去完全平滑 又顏色分明

除左情懷leopold各方面都唔輸filco
但情懷要俾多幾舊

980m

想搵無線嘅104/87key鍵盤，打字用(青/茶軸?)，唔要有燈，筆直1-2k
求介紹

得filco convertible

980M

唔賣keycap只賣keyboard

Doubleshot PBT版 Sky Dolch

銀包瘋狂被逼害

想入隻660

銀包被毒死

岩岩買完又黎料

冇紅軸

白軸用起嚟會唔會大聲過紅軸？

有個filco convertible 2 想換keycap可以係邊到訂 同埋幾錢到？

鍵帽可以係$200-2000喎，你講下自己要咩先

1. Budget?
2. ABS/PBT?
3. 咩profile: Cherry, SA, DSA, XDA
4. Legend: Doubleshot, Dyesub, Blank, Sideprint
5. 邊隻色?

兩樣唔同手感
紅:線性
白:clicky

白唔係tactile咩？

今次大撚鑊

喺公司日日用excel 先更加要60%
program 晒 nav keys + numpad + 用keyboard macro call 番 vba macro

不過留意 poker 唔係fully programmable

隻色好靚, 點解冇紅軸

買套Sky Dolch囉，到時乜軸都有。
好過買套老翻PBT版

各位米皇
窮人都收到，你地冇反應嘅

黑/紅軸 104key 係咪得filco majestouch 2呢個choice
另外可以喺邊度買 之前行ssp都唔多見

正常開箱由米皇賊直播
我就寜捨不同

包膠都搞成咁，入面…
落七仔買花生先

Wow
轉頭下半場，食下午茶

好似收左幾盒野，但未有時間開。

GMK Packing 一直都係咁，Keycap無問題就算啦。

6u/7u spacebar微攣
影唔到
btw
唉呀

以下keycap為盲人特製
F J
PRTSCR pause個側刻
Shift....2.5&3u
———————————
ps R1 堆key 個t(eg alt ctrl) 全部瀨瀨地嘢
仲會貼相

唔玩Custom同改HHKB，無乜機會用6/7U Spacebar

搵魔鬼啦
可以任試

咁快到左

唔識睇 想問k33 係咩軸/membrane 有無用家？

神奇呀，美國直航機
喺郵局擺咗兩日

等你啲圖

GMK Nautilus keycap選美大賽現在開始
t的災情一陣報導

啱啱喺魔鬼度買多隻fc750 而家就喺fb問入唔入新色好

入咗手
而家公司用緊 filco majestouch 2 青軸側刻
啱啱開箱試打咗陣，覺得都係Filco 好打好多
呢隻都係玩味重啲
我幾鍾意個鋼板底，好鬼過癮

隻Thinkpad牌邊度買架？
想入返隻放係公司

其實姐係tex個隻 yoda2
只不過係 Thinkpad 25 週年版加咗個logo上去

就係想要返隻

公司可以用青軸咁好 唔驚嘈到人咩

Filco 真係勁嘈，但勁好打，自私啲都要
呢隻無Filco 咁嘈

留名

個logo唔係痴上去，係跟個底板
其實就咁拎yoda 2 痴個logo都做到同樣效果 好似係

用得 yoda II 都係為咗粒紅點啫
係咪 uv coated 透光 ABS keycaps 黎? 同 Filco 原裝比係咪差唔多?

無可否認粒lin頭幾好玩 ， 其實我更加鍾意底下果三粒制
又有得customize全部key , 第一次用 幾神奇
keycap 係透光ABS ， 但 filco keycap摸落去舒服啲無咁啜手
呢隻yoda2 摸落好啜手

KBDfans 真係將強國人精神發揮到極致，抄左人地個diamond case design 之後再整平價老翻版賣俾人。見到Reddit 班人日日post 個case 真係好嘔心

巴打可唔可介紹一隻玩紅/黑軸既kb 主玩lol pubg 想要燈 1000內最好

想整幾多佳麗出來

Translucent doubleshot ABS????

諗住聽日出去買

Leopold 加個電筒

無燈都無所謂既 但係買邊隻最好104 key

唔算新野啦，之前SP都做過類似。我記得SA Camping粒ESC 係咁。

65% Polycarbonate case

Render:

買左比自己做聖誕禮物

正
利申用緊

師兄知唔知想換鍵帽有咩揀

要有keycap set 換到個Esc,窄窄地喎

有冇邊隻keyboard 係topre 係108key
或者HHKB有冇邊隻機械軸係108key

說好的不要提Realforce RGB

又一隻抄Design，今次抄TGR 910。

有無rgb 87key推介

呢度唔推介RGB...

kbdfans 出左隻aliaz 靜音軸 似係同zilent 打對台

有無係EBay買過鍵盤???

聖誕手痕想買隻filco 側刻 tkl 茶
屋企咁啱有套靚仔二色keycap
點知魔鬼話無貨得正刻
有排等

之前想買87黑側刻
魔鬼話黑周圍都無晒
跟住直接買工房

Corsair好好用
岩岩睇完呢個po買左個

You just want attention

唔係. 真係買左個
係幾好用 但唔明點解你地要講到果幾隻電競牌子垃圾咁
好老實 入得黎呢個PO既人有大部份都未必對鍵盤有研究
又或者根本完全唔識 一係就你地呢班對鍵盤已經好熟悉既人
但你地就一味捧某個牌子 又唔詳細講下點解其他唔好用
又唔比較下 講得幾句就當解釋左
人地講其他牌子就得負評同send張驗眼圖
咁究竟呢個po對新手有咩參考價值?
淨係比你地班人自己打飛機?

無錯 燈廠入面佢既燈做得最好 燈廠黎講好過其他 RAZER 燈又唔夠好外型又膠 仲要大陸軸 只係用黎睇Corsair 真係無得輸
買幾個掛係牆 當做節燈飾一流

各位巴打都係想其他巴打用好野 唔好買完中伏後悔
咁post入面d人都係玩左好耐時間既 個道理同耳機post d人差唔多
你新人唔識既唔緊要 第一頁都提晒你
講晒打正gaming旗號既都係啅頭野 唔值呢個價
但你硬要買咁點幫你幫得落手呀
又RGB 又自訂巨集咁
唔係唔比你買 你鍾意咪自己慢慢J囉
但就唔好預其他巴打會讚你啦

唔詳細講下點解其他唔好用

其實買corsair 無問題，大牌子有保養。乜都唔識又買來打機嘅新手最好買呢類。
講真呢度來來去去都係講個幾隻牌子，filco corsair 咪又係廠制keyboard。唔覺買filco 會high end 過corsair，真係high end 嘅買套keycap 都唔只呢個價。

用過filco番唔到轉頭
好多其他牌子條軸搖到仆街

stem 搖係粒switch 問題，唔關牌子事。

手上用緊部logitech鍵盤已經十年有多,上次帶出街俾人話古董黎
但係點用都用唔壞,最多有時卡Tab/W制,用力禁兩下又好返
好想買隻機械鍵盤俾自己

買嘢唔需要理由

想問下電容式keyboard姐係點？上網睇過下又唔係好明

除左QC差啲 無蓋太易入塵 同條ON9 USB 線粗到仆街 其他都算係咁 一定好過RAZER 呢啲電子垃圾 佢既rgb profiles 又多又好睇 driver 少bugs 對相好過其他燈廠
反而係價錢問題 如果佢賣600 一定抵屌
呢度好多過來人(我係其中一個) 明白電莖KB噱頭野玩一排就悶 如果係用而唔係玩 直接買leopold pd 唔會後悔 大家都係出於好心唔想巴打哂錢

Leopold FC900R PD White ANSI MX Brown
係邊度可以搵到
如果上網買有冇好推介

我都有用過K70兩年將近三年

夜晚慣咗開著電腦
一年之後開始發現要閂鍵盤燈先瞓到
而且我打機唔太需要睇鍵盤同N Key Rollover,咁有無燈/有無N Key Rollover都無咩問題

然後差唔多兩年個時屎忽痕係魔鬼度買咗隻Realforce Hi-Pro返工用
個年年尾Annual Leave攞返屋企用,清潔隻K70個時就發現
D Keycap甩色同質素好差(ABS底色鍵帽再噴漆Laser刻字)
然後新年前就買咗隻Model M換咗佢
無穿無爛

老老豆豆
燈,RGB,Software支援呢啲通通都啅頭嚟
你Buy呢啲,我無所謂
但對我嚟講,手感同鍵盤個質素大於一切

PS我幾認同Corsair出PBT Doubleshot 鍵帽,起碼知產品有咩改進再掠多次水先

910加埋SE出左都唔知有無50隻，點買呀巴打

至少呢隻用料特別啲，唔似KBDfans，係咁而出隻支那版就算

想問下如果單買cherry軸體係咪淨係得淘寶先有 同埋大約幾錢到粒

Brass 加 Polycarbonate 唔算特別。
910 本身都有Polycarbonate 版，TGR 嘅Board 一直都係出好少隻。
呢隻board 真係抄到十足十，特別係個corner block。最好笑每次有人係Reddit 問係咪budget 910 , OP 都當睇唔到

未諗住
覺得原裝果套已經算好好

諗緊realforce 104 定係 fc980c
打上手好似差唔多，
但我慣左用尾指對下手掌邊按ctrl
咁就好似realforce就手d
但fc980c 個款靚d又有蓋
好難揀

搵緊無綫機械鍵盤

980c 唔洗諗

個 OP 都冇講隻 Custom 比起 Corsair 好喺邊度

全力擁護電莖 LCR

今次撐Corsair，起碼即買即用。
呢隻Board要日日等JC派貨，好似派左幾個月都未派晒。

腦場見到鴨仔牌104茶軸無燈賣緊800蚊
買唔買得過？
利申 新手for 打機，用緊嘅ikbc 87 青軸真係太嘈

俾多一二百上Leopold紅

2者之間有乜嘢分別？
手感唔同啲？

其實你肯追下po就有答案
質料上做工上耐用度上黎比較
多果兩百已經係好少
除非你係打算玩下就換唔係用好耐
否則諗唔到理由點解你要買大家講左好耐唔好買嘅牌子

Sorry
Miss 左Ducky
一直都以為得Corsair 係不要買系列

Ducky呢幾代造工偷工減料咗唔少
之前有人放相發現PCB跳線

打機買左隻xtrfy k2-rgb 造工都唔錯

Razeee唔識串最好用
達哥幫佢賣廣告喎

有誠哥加乘

新手想換細keyboard
Logitech G pro點睇

由k70 轉用Filco Majestouch 2
感覺良好
之前k70 1 年壞3次

Poker3

filco 真係幾好打

感覺FIT過K70

買Leopold定Filco好?

咩size? 依家Leopold 抵用d 平d keycaps 又pbt double shot 正好多

求其啦，除非你買青軸

似乎我隻初代K70係質素最好嗰批

87鍵 枱太細 keyboard太長會踩住個mouse pad
Btw Filco好似貴幾十？

想要靜音 係咪唔應該買機械鍵盤？

Cherry MX紅軸 或者 Topre Realforce

Hhkb pro 2 type-s

Leopold 抵用d 依家又有新色

俾人狙擊

巴打想問下你套深海sa邊到平台收返黎

L記pcb keycap用料 手感 都優於ducky

Leopold無曬貨 我決定買Filco青軸頂住檔算

青點都要買filco

想問一下 Logitech g413 好唔好

[/quote]

隻Ducky用左四年零四個月，終於都壞左

先唔好屌我用ducky 四年前無乜人討論果陣就求其執左隻平貨入坑玩

想問捱左四年左右算唔算耐

thx

算好耐

ROMER G 垃撚圾!!!!!

/R/MM，應該係大陸搞嘅私人團購嘅貨尾。我記得好似有20套左右，開頭係Raffle型式抽。後來OP應該見我係香港人就直接俾左條淘寶Link我買。

套Kit係Basic Full Size Kit加WKL Kit，連HHKB Layout都唔Support。不過勝在係正常價錢，出面抄到成400幾美金

High Profile Alu Case+ Silent Switch + Standard 60% Layout + RGB 。

唔該晒

呢間其實係咪都係淘寶貨？

Filco 青軸係咪得一隻?

召喚會考巴

應該多過一隻

以前ducky 2108出晒名抵玩
依家質素點就唔知了

都係正/側刻 同藍牙嘅分別姐?

60/80/100%

邊個咁大仇口
乜柒都負皮我

方丈

負皮 wfc \ /
等睇依個回覆過-10

即係點
新會然唔識

巴打開嘅

如果個keyboard 好污糟可以送去邊到清潔，大概幾錢

New Jelly Collection

合照，就載滿兩個盒

一塊Top Mount嘅60% Polycarbonate Plate，陪Tactile Switch好Feel過Aluminum Plate

Klippe High Profile 60% Case ，呢隻野好高質

負咗個皮先

巴打有冇買nature's rage嗰粒 靚到痴線

直接答係淘寶拎貨咪得
答非所問做乜
會考巴打都係度承認過

唔俾人改貨源???
請佢本人親自說法唔得???

買左i-rocks k60m青軸
有無巴打有評語

紅燈 699
RGB 799
仲有ABS Doubleshot kepcap(雖然屬於薄身款式),以電競鍵盤嚟講價錢算係咁

ROMER G 垃撚圾!!!!![/quote]
琴日買左G pro

玩命買左g610

祝君安好

Thanks

有d自己訂製，有d係同淘寶同一個source，有d真係淘寶

不如咁問:
係淘寶買Cherry MX軸,又係咪淘

Jelly Key 又送聖誕禮物

套nautilus用咗11日清關

我有貨源買都係1300人仔
係d人放返出黎

差唔多價錢，不過唔齊kit當買來收藏。
反而相要多套troubled mind

電子野係
日用品我反而覺得德國平

新board SKOG

巴打依家咁凍仲用竹席

有問題 依家十幾度連登仔肯定仲係熱到出汁啦

廢事換 邊有時間

仿Space Cadet Keycap

呢套算叫做round 5 復刻版

請問Asus rog Claymore 屌唔屌得過

唔睇第一頁?

貴得離譜ge電競鍵盤,完

三尖八角唔怕拮手？

著住 ROG logo 直播，此刻無價

咁多牌子唔諗
竟然諗呢隻

好老實講牙石除左高階底板, Display card, router之外
其他真係狗都唔屌

買咗隻vortex race 3
但係佢送個條線用唔到
我想問下有咩靚kb線推介
我用條40蚊USB差電線WORK,但係怕DELAY同要差電

原來送條線叉到電但係連唔到KB

用唔用德國🇩🇪雅寶線

都無抄埋HHKB Layout唔算抄喎

500蚊買左隻茶軸ikbc 104

建議
頭post鍵盤推介可否一D價位較低,但品質還可以ge鍵盤,例如iKBC

都話有啲乜就喺 doc 度建議
你哋幾位達人俾條 list 我咪加囉

新手留名

近排都想換換keyboard 想問下大家意見

我自己出左去試啦 發現Vortex race嘅keyboard 同其他好唔好
Key cap有一種好緊湊嘅感覺 （用手指係上面左右掃 唔洗禁落去 啲key cap都唔會有左右搖擺嘅感覺）

想問下呢個係key cap嘅關係？ （因為我見呢個係列嘅key cap都係比較扁平）
做工嘅關係？
定係銀軸嘅關係？

iKBC G 系都嘛嘛，有同事伏咗

新手想問下60%青軸有咩推介??

Form factor問題多
carry唔到可以用返87

C系如何?

唔知魔鬼sir有無660M青

但實情key cap唔應該會有左右搖擺嘅感覺
如何keycap會左搖右擺,係造工問題了

silent switch 同 silent ring 用落有咩唔同

睇中左RF High Profile

想買隻細keyboard但要有方向鍵（excel常用）
所以打算搵隻65%，除左leopold 660m有無其他選擇？
Tada68掂唔掂？我中意佢拍齊哂唔好好似660m咁有2粒係右邊
Budget 1.5k左右

filco minila?

買啦買啦
我嗰隻都用咗就兩年

O Ring個手感出晒名垃圾

Minila 換keycap係咪煩d ?

Ching邊度買?
Amazon成$2100

魔鬼
當時買緊2700,但睇你覺呢個鍵盤值唔值

Filco minila air 佢可以用fn+esdf 做方向鍵 幾順手

煩過 40% layout

TX1800v2 Kit by Kin25@GH

最新哥個好正

最近睇到隻 vortex new75
, 見個layout幾啱用。我主要返工打字用，又見好多人都推介filco, 想請教各位以上兩隻邊隻好？

今次隻灰色又幾正。
好怕買灰色Case，成日都出事。

兩隻都ok,睇你鐘意邊隻

隻鈦灰堅正，ALU Plate 都係，嬴 LS CLS 成條街

前年1500蚊入手

影得好好睇 米皇

日森???

聖誕後返工帶咗隻Filco返公司用,居然唔慣,今日都係帶返Hi Pro返嚟打

米咩王，一堆巴打玩車玩相機音響，求其拿起條 Coaxial 線都買起 4、5 套 kit
仲未計比成千蚊買電莖 KB 玩幾個月，嗰啲先米王

係Facebook個機械鍵盤交流區
勁多戇鳩仔係度放自己嘅電莖鍵盤
好多都係用咗一段短時間,發現唔啱心水要放
有個case仲搞笑,買完一個電莖鍵盤再買第二個
搞到個板臭撚哂

Tada 68 pro 掂唔掂？想淘返隻玩下

玩新嘅Keyboard Kit其實唔貴，最多都係4-5K HKD，仲要唔難放二手。
追舊Kit就貴啦，1K+ USD 起。

古董鍵盤直頭可以係無價

可以

二手 kit 係咪全部嘢 desolder 晒咁放

邊到$1500

依個價其實算抵屌

想請教下，
如果係日本買嘅realforce 104ub ，空白鍵到底係abs定係pbt？

終於派貨嘅MIRA

咩色..呢隻幾好 陽極得好唔錯

巴打咁多鍵盤 組開咩軸？

請問想買鍵盤玩fps係咪直接去魔鬼sir度試好過問你地？

試左先

套GMK Nautilus終於到左
開左黎睇好似冇彎cap
想問下要點驗先知有冇問題

Looks nice

Btw前幾日套nautilus都到咗

想問下電競keyboard其實有咩問題

冇 不過要買就唔好晒時間入嚟問

Realforce全部都係abs spacebar

咁有無門路單獨買pbt 空白鍵去替換？

買得到嘅pbt仲衰撚過原裝10倍 我有2條 免費 要唔要？

咁.... 我都係用住先 多謝巴打好心

藍色

偷GH圖

砌左就多數成隻放，Desolder 有機會整死塊PCB。

GH 新圖

鍍金透明軸星軸？

cherry mx紅軸有邊款抵玩? 新手唔係好識

見ikbc kd87好似幾好 想問同其他系列有咩分別?

人在大阪
有冇巴打知道邊度有得買Filco？
會唔會平過香港？

電電城?
BIC / yodobashi?
一定平過香港

BIC的話記得攞張八達通出來＂養＂下

想請教各位，最近想買返個numpad, 大家有無好介紹，行過深水埗好似選擇唔太多。睇過一隻varmilo, 三百幾，大家覺得買唔買得過？

FC210TP，魔鬼好似曾經有賣，唔知依家仲有冇
或者其他 custom

Amazon 日元跌到爆

想問下有無分反應快慢？會唔會某啲delay係少啲？
另外有無87鍵青軸有背光既可以推介？

唔會
Max keyboard 幾唔錯

唔該晒，知唔知魔鬼sir度有無？

無曬貨啦...
背光87選擇唔多
我自己都買左隻尾貨 成年幾2年前

之前唔識野 買左k70 以家想轉kb 想買紅軸 係咪巴打推介Leopold FC900R紅軸？

leopold紅軸唔會買錯㗎啦 會唔會轉玩filco青？

因為我主要打機 唔係紅軸好d咩？定係 fco 紅軸 仲好d?

冇話邊隻軸啱打機多啲少啲 真係睇你鍾唔鐘意 紅就用得最舒服嘅 （應該係）

leopold啲keycap高幾個grade+平啲 仲有啲function keys

咁就Leopold FC900R紅軸 謝謝巴打解答

短版750r/980m冇咁易mouse撞keyboard

如果你玩fps/大幅郁mouse的話

咁有無其他選擇而加仲有得賣？

又想青又想87就filco啦 要背光托咩

我拍心口你唔會後悔

夜晚黑又唔想開燈
如果無得點揀就買filco算

青軸真係得filco 如果你砌隻就3000起步 所以

想問茶咪FILCO>LEOPOLD?

但L 平3舊又PBT

最後去左yodobashi
買左104 filco 青軸
唔該巴打

係魔鬼到買左filco TKL 茶

有冇人識check

Filco 都幾好
白色青軸我買多左隻87 無用過
睇你有無興趣

今日岩岩係魔鬼度入左隻FC900R 白軸，好正

但摸完DISPLAY 隻綠軸，又心郁郁

想問綠軸除左魔鬼隻特別版，仲有咩選擇?

WASD Keyboards
CM MasterKeys PBT

見倒咪買，ikbc入門算唔錯

應該下個月先買，今個月上魔鬼度睇下先

有無人知魔鬼福袋會有d咩？

舊野
耳機老鼠

藍芽機械軸keyborad 其實打機果陣用落有無delay ?

例如fps 果d

有時抽中垃圾牌子 大陸野
真係想喊
起碼比隻roccat 我呀

咁又唔係咁睇既
起碼個袋值or over左個價
都值得過下隱 反正一年一次

終於到貨啦，感覺一般啦，唔係特別靚
買左兩隻，一隻 Monster，一隻 Buddha

仲差買埋中間個堆，我要全黑

估下係乜 Keyboard

又話加嘢入 list，咁即係點呀???

有無人用係Mac 但係Caps燈 唔識著

屌

周末諗著放隻Corsair K70 keycap底部圖出嚟俾D人睇吓電莖鍵盤有幾濕鳩

完全唔記得

1300筆直左右 求87 紅軸推荐

荐

等聚拎出黎

原裝係人都知垃圾 想知pd果隻

幾時先
大家得個講

濕鳩字體

係日本買左隻日版FILCO日版68KEY完全用唔慣
想放左佢換返個104KEY

公司換左rf 104ub之後開心使用中
係成日誤觸d鍵瘋狂111111111111111
可能太輕，手指太重，好敏感

有，有線先冇delay

呢隻野有無人啱

99%新 日版 Filco Majestouch minila JP68 keys 側刻 青軸 機械鍵盤

平平地放左佢算唔啱用

用咗兩年啦
初初真係好易郁到其他掣,但用耐就好順

leopold紅軸 好撚正 性價比超高

好在無入steelseries 同 DUCKY

恭喜曬leopold keycap屈撚曬機

頭先仲諗住去買隻leopold sky dolch

點知趕唔切去

買左黑色FILCO TKL , 有無邊隻KEY CAP SET現貨買到推介下

巴打 TG 左你

Realforce R2已出

有黑白配色
高階版本有APC功能,調整觸發鍵程
然後舊版日文layout停產...

如果個spacebar 要用力撳 先有反應
係咪底版壞無得救
得個spacebar係咁

張單唔小心掉左 filco 青

好彩仲係用PBT熱昇華鍵帽

之前有無拆開個keycap???

你指個軸 定係個帽？
軸就無
個帽就有 之前電腦枱老化成個跌左落地就變成咁

拔走spacebar個keycap睇睇有無事先...
望就望係平衝杆問題

因為依家個space 係傾向左 左邊 原來關事？
我換個cap 試試 ？

但係我拆個cap出黎 撳個軸都要大力啲先得

想問下filco個平衡桿要用乜嘢油 買咗雙星齒輪油都係勁嘈同有金屬聲

淘仔依家出咗好多minila set

呢隻野有無人啱

99%新 日版 Filco Majestouch minila JP68 keys 側刻 青軸 機械鍵盤

650 放左佢算唔啱用

日本amazon賣緊623.82HKD 仲要係全新喎

正wor 有無link?

巴打你地好 小弟想買隻黑軸打機 有冇咩牌子型號推介?
小弟而家用緊ss 6gv2 red switch想upgrade一下
筆直$1500 HKD 左右 只求手感同QC好 唔要燈
另外小弟人在美國 有冇咩地方/網買keyboard 推介?
麻煩晒

平平地就淘寶搵 "迷你拉 鍵帽"
其實最難搵係條3u space bar 其他有錢就買到

搵唔到有你呢隻wor

仲有兩邊 Shift 都好難搵㗎

點解要轉key?原本的key質素差好多嗎？
利申 新手

我依隻係xda milestone 依家已經冇得買
想玩正野 可以跟大神們玩massdrop個種
砌到齊set就去馬
好多時唔係冇3u 就總係差一兩粒

著得耐校服都想著下便服
人人習慣唔同 唔同profile 岩唔同人

XDA Milestone
2016 group buy，上年年中收貨

我都係用 TB cheap 嘢，個人鍾意 Gateron PBT 多於 Filco ABS

依家有隻叫光軸？
手感係點架

我個K70無端端係咁自動撳alt ctrl start制，仲會自動係咁mute/unmute個windows，
兩年前買落，盒上仲寫住Altech代理，但依家轉咗Felton代理，打過去問話唔受理，
要我自己問Corsair，究竟可以點

Zowie? 垃撚圾

呢個有D性趣, 但Massdrop送香港運費大約要幾多錢?

4.43USD 你checkout自己都睇到

請問呢兩隻相比其他有咩特別之處?

本身諗住買k70 rgb
試完再去試Majestouch2
果斷入手後者 手感差太遠
雖然k70靚樣

做得好
用過Filco青再㩒K70青就發現後者啲掣㩒落去飄飄吓

今日終於收得切工入到隻leopold茶 好撚爽

Btw多謝魔鬼sir收左都開番門比我 落左一層都感應到我黎買keyboard

想買過條USB線畀leopold既鍵盤用，邊到買好？

test

What are you testing????

想買mouse有無推薦？

錯group
唔係咁推post㗎

咁黑底襯咩keycap靚